人如果冇感情嘅話會唔會仲好？

正所謂針冇兩頭利，每樣野都有利有害，感情帶畀人類好多歡樂，同時亦帶畀人類好多哀傷，如果畀我揀，我我寧願放棄歡樂同時避免哀傷
巴絲們點揀？

自推一下

好似又係

咁會冇好多嘢

本來生活得唔開心嘅人咪會覺得好囉

究竟同時擁有快樂同哀傷好定係同時缺乏快樂同哀傷好？人冇感情嘅話，可能會同機械人冇分別，但係同機械人冇分別係唔係一定係壞事呢？

呢個問題我覺得同人點解要存在一樣。

學術角度嚟講，人如果冇感情呢個假設本身就唔係咁恰當，情緒本身已經係生物進化過程中留低嘅嘢，如果無用一早就比基因淘汰咗。

人本身係一種動物，動物當然會有情感；就算感情無用，佢都係人嘅一個屬性，無情緒人生又邊有樂趣呢。

以上都係我鳩嗡，有錯請指教

睇你點平衡

你咁樣諗同啲野生動物有咩分別？
正常人冇感情基本上會痴線